我登國防部出咗聲明撐台灣冇人講？

PRC Military Pressure Against Taiwan Threatens Regional Peace and Stability
PRESS RELEASE

NED PRICE, DEPARTMENT SPOKESPERSON

The United States notes with concern the pattern of ongoing PRC attempts to intimidate its neighbors, including Taiwan. We urge Beijing to cease its military, diplomatic, and economic pressure against Taiwan and instead engage in meaningful dialogue with Taiwan’s democratically elected representatives.

We will stand with friends and allies to advance our shared prosperity, security, and values in the Indo-Pacific region — and that includes deepening our ties with democratic Taiwan. The United States will continue to support a peaceful resolution of cross-strait issues, consistent with the wishes and best interests of the people on Taiwan. The United States maintains its longstanding commitments as outlined in the Three Communiqués, the Taiwan Relations Act, and the Six Assurances. We will continue to assist Taiwan in maintaining a sufficient self-defense capability. Our commitment to Taiwan is rock-solid and contributes to the maintenance of peace and stability across the Taiwan Strait and within the region.

中國對台灣的軍事壓力破壞地區和平與穩定
新聞稿

NED PRICE，部門發言人

美國關切地注意到，中國不斷企圖恐嚇包括台灣在內的鄰國。 我們敦促北京停止對台灣的軍事，外交和經濟壓力，而應與台灣民選代表進行有意義的對話。

我們將與朋友和盟友站在一起，以促進我們在印度太平洋地區的共同繁榮，安全和價值觀，其中包括加深我們與民主台灣的聯繫。 美國將繼續按照台灣人民的願望和最大利益，以和平方式解決兩岸問題。 美國恪守《三個公報》，《台灣關係法》和《六項保證》所概述的長期承諾。 我們將繼續協助台灣保持足夠的自衛能力。 我們對台灣的承諾堅定不移，為維護台灣海峽及整個地區的和平與穩定作出了貢獻。

又係講左當做左

完全睇到以前奧巴馬果個風格

聲明黨

對話人唔笑狗都吠

潛台詞

登：嗱，我而家相信對話可以解決問題，你知點做啦。

習：對話？oh! okok無問題，一齊對話啦。

依家係侵政府將美國抗共條綫拉到前所未有咁高
喺依家咁嘅氣氛 登上到台都根本無得降溫局住對支共行強硬路綫
如果4年前上台做總統果個係希師奶咁依家就肯定變咗另一個世界

咁做野未

佢有得唔撐咩
晶片 靠台灣
冇左台灣 第2島縺 又冇埋

蔡英文不知幾想對話，不過係國與國之間ge平等對話

完全唔係聲明黨，講到明會繼續賣武器

不過港豬通通做晒condom

我登上台前後一句都冇提過香港問題

聲明咋嘛

國務院當國防部

見到對話已經知同四年前一撚樣
Don’t see what they speak. See what they do.

撐同攬係兩回事

講有撚用咩
做先得㗎

講到自己比Trump有幾咁強勢
咁而家咪又係放返晒支那啲企業

最簡單一樣野捉咗孟晚舟翻返嚟先
跟住之後殺咗佢
呢一步你都未做
講條屁咩

其實,美國一早已經知道中國遲早會破第1島縺

所以,一早已經將關島變為美國在西太平洋最前線的基地
關島有一個大優點,就係它本身係美國領土,在管理和方便上會好過台灣日韓菲律賓

MQ9到台灣手先叫我

比啲時間 比個幾禮拜睇下仲有冇實際行動先屌

我都想, 但點解親中就咁鬼多實際行動.....

講完就當做左啦
夠支持blm
依家blm咪又係臭四